%doc: fonts/primaria/5è i 6è/Sortida al Montseny 5è 6è/montseny.odt
%\newpage

\begin{news}
{2} %columnes
{Un dia especial al Montseny} % titol
{}
{Primaria} % seccio
{535} %pagesof
% autor: Emma Sánchez
% curs: 5è de Primària




\noindent Quan al Montseny es fa de
 dia \\
comencen les inspiracions,\\
perquè millorin les solucions\\
de la gent que no es concentra\\
amb mil cotxes allà al centre.\\

\noindent Les olors més naturals,\\
fan sentir millor als malalts,\\
perquè l'aire que respiren\\
ve dels arbres que transpiren.\\

\noindent Tots els arbres d'allà\\
formen part del Montseny\\
que t'obren el cor i\\
et fan sentir il·lusions.\\

\noindent Aquesta part no ha rimat\\
però segur que t'ha agradat.

\authorandplace{Emma Sánchez}{5è de Primària}

\noindent\hspace{-4cm}\includegraphics[width=1.6\columnwidth,keepaspectratio]{primaria/img/dia_especial_montseny_01b.jpg}

%\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{primaria/img/dia_especial_montseny_02.jpg}


\end{news}
